我想請個老師教我野

可唔可以
教識我唔好對人咁好
教識我愛惜自己

why not both

自私少少好冇

兩樣野無衝突 請愛惜自己既同時對人好

唔識

我只識愛人
我幾攰都出去陪人
但原來 一句離開就離開...

我記得我有次攰到
食完果餐
手錶 電話 全部放係枱
就咁走左去
為左邊個？ 咪又係為左陪佢

不過後來 我攰都陪佢
攰就唔想出聲
令佢覺得我成日唔想理佢

人工幾多

對人好唔是求回報的 人地離開就離開

講心唔講金

我求既回報 只係想人地陪我
但佢話走就走 唔理就唔理
不需要我 我也不用留在她身邊了

我係哈爾

咩黎

我啦

我識你嫁...？

毒少陣喇...

唔識,不過我為人好較好心地

approved

大恩不言謝了,每天準時出糧就OK

宮崎駿都唔識

要咩糧

笑左

佢要狗糧